---
title: "Эксплуатационная документация MME"
description: ""
weight: 1
type: docs
---

Информация, содержащаяся в настоящем документе, является конфиденциальной, предназначена исключительно для использования Заказчиком (Конечным пользователем)
и не подлежит передаче третьим лицам. Любое воспроизведение, распространение и/или использование информации, содержащейся в настоящем документе,
а также отдельных выдержек из нее, в том числе с изменениями или переводом на другие языки, осуществляется исключительно с предварительного письменного согласия,
полученного от ООО "НТЦ ПРОТЕЙ".

ООО "НТЦ ПРОТЕЙ" обладает исключительными правами на настоящий документ и информацию, содержащуюся в нем, и оставляет за собой право вносить любые изменения
в настоящий документ без предварительного уведомления Заказчика (Конечного пользователя).

ООО "НТЦ ПРОТЕЙ" не несет перед Заказчиком (Конечным пользователем) и/или третьими лицами ответственности за убытки (включая упущенную выгоду),
которые могут возникнуть в результате применения Заказчиком (Конечным пользователем) и/или третьими лицами настоящего документа.

<br>

![LOGO.png](LOGO.png)

194044, Санкт-Петербург<br>
Большой Сампсониевский пр., д.60, лит. А<br>
Бизнес-центр "Телеком"<br>
Тел.: (812) 449-47-27<br>
Факс: (812) 449-47-29<br>
Web: [https://www.protei.ru](https://protei.ru)<br>
Еmail: [info@protei.ru](mailto:info@protei.ru)<br>
